[誠徵]林峯澳門演唱會飛

求2張連位飛
麻煩有嘅手足tg我或者留cm

真心求飛

lm

巴打有飛放？

代購（黃牛）暫時應該起碼要加二三百先會有，等多一陣睇下個價跌唔跌。

200 300都好，我真係好急需，上網個啲ticketbuynow貴成千幾蚊又唔知真定假一陣買咗假重衰過無假，俾個假驚喜人。。。

你個啲貴2 300邊到可以搵到

淘寶有幾多， 我未買過，唔知可唔靠。

好似重危險過個啲ticketbuynow

咁都有新用度高既賣家，唔想搏就等返本地代購個價回唔回。

Thanks巴打

誠徵既話都要比d誠意黎睇下

有飛放可以tg傾

我都好想要兩張 有無人可以放 感謝

我淘寶買咗五張 本身有啲淆底好彩最後收到

有無link驚唔驚假飛